一場0:3，破/平咗雲加7項紀錄！

．連續14場有失波，打破2004-05球季，雲加麾下連續13場失球紀錄。

．主場連續六場不勝，為雲加任內未曾出現，直逼1994-95球季佐治格拉咸麾下舊紀錄。

．開賽89秒失守，成為自2007-08球季對陣富咸後，最快的主場失球。

．英超歷史上第二次於主場上半場失三球，追平2017-18球季，雲加麾下對曼城的舊紀錄。

．迪布尼15分鐘內貢獻一傳一射，成為繼2011-12球季，韋根中場祖迪高美斯後第一人。

．主場只有6次射門，追平2008-09球季在酋長球場只有6次射門的紀錄，但該仗阿仙奴1-1賽和利物浦，保持不敗。

．近12場比賽有11場未能獲勝，當中包括此前各項賽事9場不勝，及聯賽7場不勝，三項數據皆為雲加任內未曾出現。

爺爺又贏，贏到大炒嗰隻

．英超歷史上第二次於主場上半場失三球，追平2017-18球季，雲加麾下對曼城的舊紀錄。

兩個記錄都係阿狗

雲加7:0 everyone

應該係阿仙奴喺英超史上嘅第二次
但兩次都係對曼城又係搞笑

認真點解可以搵得番咁多記錄

雲加嘅輸贏唔使用比數去衡量
Born to be a winner

反雲如何面對

以前淨係xhaka 同 m20 眼神防守 已經玩撚死雲加
而家中後場六條友都係雪糕筒 bench咗個啲中堅又係廢

真心覺得大衛雷斯好過Papa
但龍格堡好似揀咗papa

雲加係英超嘅存在已經係一個傳奇，反雲不願面對

呢個世界根本冇反雲！

兩個都係標波型
雷斯就有上冇落 papa就得個爛打博黃
一齊出就一齊標波個下先搞笑
浩鼎傷完又打唔返起
幾時先有返大梅拍k6個啲默契
原來夢遺-k6-梅毒-比狗已經係呢十年有過最好嘅後防

今季賣走前場唯一hold到波嘅2和b 買個貴價版謝雲奴
賣走後場最穩定嘅夢遺 free走埋成隊唯一一個識後上插入嘅藍斯
用冇單防能力嘅xhaka打單防中 搵個破壞型中場打b2b 搵個拖慢節奏嘅法乙仔做派牌 搵個攻中回後去到防中位攞波再帶上去

雲加啲四閘陣都冇咁鳩啦好嗎

真

間諜
比狗 梅毒 啞仔 夢遺
臭燒 港男 卡叔
是但 基佬 山狗

呢個應該係近年run得最順

懷念爺爺

啲人好得閒

回家吧

藍斯呢

反雲黨去哂邊

條中場線真係冇位俾佢同太子

左五好靚仔

雲加咪又係賣走99連唔打防中 任人中出

藍斯上季打前半格 打強隊其實幾有用 助攻助守
臭燒打廢隊禁區頂搵空位好好用 但係對強隊一逼就廢
仲有黑B 雖然間唔中大腦短路但係前場9跑幫手逼 17年FA Cup Final佢同大梅真係無名英雄
太子就真係有啲雞肋 始終多傷又上腳

佢走之前個態真係差咗嘅
雲加後期又鍾意用沙卡 阿迪達 丹尼臣呢類用波型防中

用波型防中
鬥橫傳?